唔洗爭啦 足波撚同籃波撚都係on9

我係話波台啲on9 唔係話運動本身on9
開埋啲傻系post比較跑動距離 乜撚打籃球大隻啲 乜撚踢波跑快啲 乜撚籃球係玩具要開冷氣打 收皮啦根本同打咩波無撚關係
踩低其他運動有乜撚意義
根據連登仔啲弱智邏輯滑雪最垃圾因為又凍又唔洗跑

其實兩樣運動根本無衝突 兩樣都咁難
有乜好屌 屌其他運動唔會顯得自己高尚啲
只會比人知你係一個無知既傻系

e-sport 最把炮

通常都係矮撚先會走去踢波

185 踢波撚

啲女見我踢波時都濕撚晒

樓主你見到啦
係啲籃波撚搞串個波台

啲女鍾意籃波定足波其實大家心裏有數啦

正皮
成日有留言踩其他運動，好撚on9
想正常討論下都唔得

你仲on9 啦
唔互相屌下邊有樂趣

巴打實係手腳唔協調先被迫打籃球

扮持平 on9仔

兩樣都咁難

無可能係一樣

所以我咪屌你地囉 on9當有趣

邊撚到有一樣兩隻字

你係咪弱閪智

玩運動最緊要技術 有技術就好撚型
足籃都like

不能同意更多

足球用手玩嘅咩？用手黎扯跌人？
籃球要crossover要dream shake，呢d先係要手腳協調啦

#Metoo 兩樣都有玩 各有樂趣

我意思係兩樣都難 唔係兩樣難玩既程度一撚樣